在森林和原野是多麼的消遙，親愛的動物吖你在做乜撚？

1.
小學生象仔安東尼同白熊湯瑪仕係好好好好既同學，每日喺學校都幾乎形影不離，一個牛角包兩份食，一個女同學兩份屌。有一日，白熊湯瑪仕冇返學，象仔安東尼望住隔離嗰張空櫈好擔心佢，於是放學返到屋企同媽媽講：「唉吔，湯瑪仕好似病咗呀，你不如比五舊水我去買果籃探佢啦！」
大象媽媽從鼻中抽出一張五百蚊紙同一張紙條，話：「依個就係白熊之家既地址，呀仔你識唔識去嫁？」 「得啦你同我定啦！」安東尼回答。然後佢頭也不回就推門出發了，大象媽媽望住安東尼既背影不禁抹一抹眼淚。
不過，安東尼並沒有第一時間去森林入面搵湯瑪仕，而係去隔離街間x康，用媽媽比佢既五百蚊，買咗罐$49.9既嘉x雜綿餅，心裡想著好朋友收到既時候個樣，臉上長長既鼻不禁伸到直一直。

估仔黎？ 我係咪太早入

為咗可以喺入黑之前趕到，安東尼首先將媽媽比佢嗰張便條上面既地址輸入咗落手機既google map上面，用個鼻夾實部手機，之後就雙手放低落地下，象仔安東尼覺得用四隻腳行會比較快。
周圍既景色由城市既繁華熱鬧，變成咗森林入面既花草樹木，空氣好清新，所以佢抖氣都抖大力啲。「呯啪！」都叫撚咗你小心啲架啦，部電話爆咗mon了。安東尼用手執返起部電話，眼淚開始喺眼眶打轉，但是他知道哭是沒有用的，縱使部電話㩒都冇反應。

係童話故事嚟

跟住唱咗出嚟

漸入黃昏既森林樹影婆娑，烏鴉先生喺天空上面啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊咁叫，安東尼一路東張西望一路用頭先僅餘記得既方向係咁行，大概行咗半個鐘左右個天都黑晒了，都仲未到。喺依個㥬惶迷失既時候，有一堆女仔聲喺地下傳來。

育和聲一代精英

「依邊呀！依邊呀！」「向右邊一直行就係嫁喇！」「象仔你快啲走啦依度好危險呀！」
鏡頭影落地下，見到一堆著住嬲屌裙既妙齡臭雞，睇真啲原來係偶像組合 超級甲蟲少女組呀！
咁突發地被明星指路，安東尼呆咗呆，望住細細粒既佢地，心裡面不禁喺度盤算緊啲野...
.....
......
「銀牙！」漆黑既夜空唔知咩原因閃出一度金光，衝落嚟森林並將安東尼右邊既整片樹林夷為平地，全部人靜晒。

卡

lm

良久，終於有人開口說話：
「屌啦我都覺得你地成班係陰尻我嫁喇！你地成班依個時間出現喺度都幾可疑，都唔知係咪做雞比我撞破想滅我口呀！」
「冇呀冇呀」「我地冇呀嗚嗚」「我地真係唔係雞呀」
「點呀喊就冇野呀依家？你唔好以為明星就大撚曬呀！成班依家集體謀殺我一個呀，我返屋企一定會話比媽媽知嫁！」

依個時候，剛才炸毀所造成既迷霧散去，一座紅磚小屋喺遠方出現。小屋既屋頂有一個吹氣既白熊汽球，屋門外早已喺日落之前亮起橘黃色既煤氣燈，好似好溫暖咁。
安東尼見狀覺得好內疚好羞恥，急忙咁用四隻腳跑走，離開現場，想當冇事發生。佢係咁跑呀跑跑呀跑，終於嚟到白熊之家了。

雜餅去咗邊

象仔放咗落背襄呀〜

樓主 可唔可以請我食雜餅

都話罐餅係探病用

我咪白熊湯馬仕囉

證據呢證據呢

「Lin Lin ..Lin Lin Lin」冇人開門既？
「啪啪啪..啪啪啪....」象仔大嗌:「開門呀，有冇人呀？我係象仔安東尼呀，嚟探湯瑪仕架~」
此時，木門緩緩地開啟，門後面露出一對金色發光既四方形大眼睛，象仔嚇到向後退！

門後既人行咗出嚟，喺屋外既煤氣燈底下，我地可以見到...帶行山黑超既白熊先生。
白熊先生係湯瑪仕既爸爸，之前喺學校家長會安東尼已經見過佢嫁喇，當時大象媽媽仲有同對方打招呼添。

比相大家幻想下先，依個係象仔安東尼

安東尼你唔記得我？

你搞咩好似中輻射咁既樣呀

安東尼從紅色格仔背囊入面拿出嗰罐$49.9既嘉x雜綿餅，用雙手好有誠意咁抱住，同白熊先生講：「白熊先生你好呀~我係湯瑪仕既同學呀，聽講佢病咗，我好擔心佢生性病呀，所以特登山長水遠嚟你地依啲山卡啦地方探下佢，佢冇事吖嘛？佢有事姐係我都會有事呀！」
白熊先生除低副黑超再摸摸下爬啲鬍鬚，同象仔講：「unmm多謝關心多謝關心。」
「依罐好野嚟嫁，醒你地既，居家旅行必備良藥呀。」
象仔將舖嘉x雜綿餅遞比白熊先生，對方接過之後講咗聲merci beaucoup，就大大力咁關咗門，得返象仔傻尻咁企咗喺門外。

完

病咗咪變到咁

我到底睇咗啲乜嘢

象仔安東尼此刻心諗「咩料呀，開返度門先啦，我嚟到講唔夠一分鐘就竟然被拒於門外，唔得！我係唔會咁易放棄嫁！」
「喂開門呀白熊先生！我未講完呀！」幽靜既森林裡面傳來一陣又一陣有節奏既啪啪啪啪啪聲，令人想入非非，但始終都係未有人開門。

「仆街還錢呀！！！」依個時候象仔唯有使出殺手鐧。
唔洗半秒，門就即刻開返，白熊先生說：「又點呀？夜喇過主啦小朋友，唔好喺我屋企門口嘈生曬了，我報警嫁！」
「唔好呀...其實我淨係想見下湯瑪仕咋...你比我入屋先啦，出面好凍呀嗚.....」委屈咗半日既象仔終於流下眼淚，流呀流，流呀流，佢內心深處既悲傷都隨眼淚留出嚟，最後留返喺心既只有安東尼對湯瑪仕既愛。

好擔心你
唉食餅啦食餅啦

象仔探病記

推下先

正解！

安東尼我食完餅好唔舒服呀

食完嗰罐餅無病都變有病啦

屌你老尾我睇緊啲咩

睇個頭都知係神作

啱呀 我都係叫白熊先生幫你報警先
撐住呀

比啲愛心出嚟睇下依個關於動物既故事啦

有冇下句

隻象係咪想屌隻熊

再見啦安東尼
睇怕我地冇得再一齊食牛角包

想一口食左碌尻唯有搭鼓油

唔係呀

你地成班都冇愛心既
夜啲再繼續〜

唔好擔心咁多啦，最多洗胃既姐，我唔會咁易比你死既

安東尼 你搵我爹D嗰陣係咪咁㗎～

有文未

但睇嚟白熊先生都係無動於衷，又有邊個會知道黑超背後既佢到底諗緊乜吖。

「uncle呀，到底你點解唔比我入嚟呀？」

「我地屋企好細嫁炸，唔太方便既。」

「係咩？我喺出面望都成座別墅咁大嫁喎！」

「世侄，實不相暪吖...」白熊先生又除低副黑超再摸摸下爬啲鬍鬚

「咩呀？講你就講啦屌！」

「我地喺度租劏房住嫁咋。」 「繼續吹〜」

雙方疆持咗喺度半個鐘，出面既象仔想入去，入面隻熊人唔想比佢入嚟。

「喂你好走喇喎，信唔信我出律師信告你吖嗱？」

事情都發生到依個地步，係時候括出去了。

「湯瑪仕我要入嚟喇！！！」

象仔突如其來既一個攻勢，撞開咗白熊先生，向屋入面衝去。

之後呢

白熊之家室內既裝潢同外面睇既感覺完全唔同，外面睇一定以為會係典型優雅既洋房佈置，點知入到嚟所見到既全部都係銀色不銹鋼所造牆壁，好似一間實驗室咁樣。

一時之間象仔都唔知應該點行，眼見背後既白熊先生好努力咁想企返起身，如果比佢捉住既話一定會好大獲，象仔好快咁掃視周圍既環境，比佢搵到一條旋轉樓梯，可以比佢往上走。

雖然由樓梯底望上去好黑，乜尻都睇唔到，但佢覺得白熊湯瑪仕間房一定喺上面，於是佢就拿拿聲衝上去了。

向上摸黑行咗差唔多五分鐘左右，象仔feel到涼涼地，覺得好奇怪
忽然間，一塊滑滑既野hi過佢頭頂，象仔嚇到個鼻都縮。
佢即刻加速就即刻撞到有度門

「呼呼~終於到二樓了。」

屌cls好正
黎明待睇

壽司店

文呢

鬼故來

一推開門，一陣寒氣傳來。

「ようこそ！歡迎光臨呀先生請問幾多位？」

「errrr..一位吖」

松鼠店員小姐帶咗象仔埋位坐就走開咗，依度係一間迥轉壽司店。

壽司店入面坐滿晒唔同既動物，坐喺象仔隔離既係一隻中年獅子同年輕既淫賤兔仔，明眼人一睇就知係雞蟲同ptgf啦。

象仔回過神來，覺得成單野都好詭異，將成件事由頭到尾諗一次。

佢既結論係：
「吖點解我識咗湯馬仕咁耐，都唔知佢屋企係開壽司舖既屌，早講嘛，叫佢帶啲壽司返學食仲洗咩捱牛角包吖，轉頭食完撻佢朵單都唔洗埋了〜」

象仔安東尼眼仔碌碌咁望住迥轉帶上面既壽司來來回回轉又轉，內心感歎依個畫面真係好治癒。

由於依個係發生喺文明社會既故事，所以餐廳都係禁止肉類食品，食肉都係犯法，全部動物表面上都係素食撚，不過有冇人私底下去獵食就不得而知了。

「好野〜係羅漢齋軍艦呀！」

「嘩〜估唔到依度都會有腐乳壽司！」

「仲有開心果小卷！好食好食〜」

唔知點解依間迥轉壽司店既壽司好似特別吸引，象仔食完一碟又一碟，好快已經有兩幢碟疊咗喺枱面。

童話故事係唔會有鬼的

象仔食到好飽好滿足，什至開始有啲睡意，佢摸住自己脹晒既肚腩，攤咗喺枱面，個鼻太長了唔小心一野就掃冧晒啲碟落地下，有幾隻仲爛埋。

「哦你死喇細路！」隔離隻雞蟲陰陰咀咁笑住講。

同時間店員松鼠小姐亦都衝咗過嚟，西晒面咁同象仔講：「先生先生，你冇事吖嘛?」

象仔望一望佢，都仲未開始講野就比人打斷咗了。

「得！現場環境安全！呀先生你依度就打爛咗..1,2,3,4,5....13隻碟，嗱冇呃你架你睇下依隻碟，比你跌花咗都照計架。咁total依度就多謝你四百二十三蚊吖，計埋你食咗嗰啲壽司嫁喇。」

好彩出門口嗰時象仔呃咗媽媽五舊水姐，不過睇嚟佢都冇諗住比錢。

「我就一蚊都唔會比嫁喇依家！」

「叫你老細出嚟見我！」

「先生你唔好咁啦，你咁樣我好難做架...」

「咩呀依家！我係你地太子爺湯馬仕個死黨，我喺度食飯你話我洗唔洗比錢喇？！」

喺依一刻全場人靜晒，連條迥轉帶都停撚埋。

有冇人睇緊

有睇,幾正

加速

lmlm

有睇呀

文呢屌你

L

支持

推

竟然追到LIVE

依家出

聽完象仔講依句說話之後，松鼠小姐就好似中左咒語咁，面容開始扭曲，啲眼耳口鼻都好似想甩落嚟咁，極醜惡。
而勇敢既主角當然係會不知天高地厚咁唔知咩事地食住個勢咁繼續屌落去架啦。

「點呀？驚呀？含啦八婆！」

「人嚟 ！同 我 捉 佢 入 廚 房！！！」松鼠小姐把聲無啦啦高咗八度咁講。

一班著住水手服既豬唔知喺邊度行咗出嚟，來勢洶洶咁，象仔淆底咁向後退，退到埋牆角了。

「做咩呀？人多蝦人少呀？」「放開我呀！！！！！」「啊！！！！」

班豬身手非常敏捷，兩下就將象仔反手屈咗落地下，象仔嘗試用鼻發走佢地既時候就比人用電槍電暈咗。

窗外既月亮好圓，昏暗既房間入面有個人坐咗喺床邊，不時望住窗外歎氣。

「呀.....好痛.....」象仔終於醒咗。

「唉你唔應該喺依度出現架。」坐邊嗰個人憂心忡忡咁講。

「湯瑪仕...!真係你呀？你知唔知我好擔心你呀！見到你之前發生咗好多事..我..」

「噓.....唔洗講喇所有野我都知道晒...」白熊湯瑪仕一手將象仔安東尼抱入懷裡，愈攬愈實。

sounds gay

歷盡萬水千山，佢地終於相見了，現場既觀眾都好感動呀。

「我有野想同你講....其實我唔係白熊湯瑪仕，我係外星人屈臣仕呀！」

「下？？？？？？？？？」屌做乜春。

「白熊之家其實係我地肥波波星人喺地球既基地，方便我地喺度研究地球既動物生態，找尋唔同種族都可以和平相處既方法。」

「哦〜咁頭先間迥轉壽司店呢？」象仔雙手抱頭，覺得聽到好混亂，開始自我過濾晒啲聽完都唔會明既野。

「因為我地星球打仗打到窮，政府唔批經費比我地做研究，所以你識嗰位白熊先生呢就將我地宿舍既二樓改裝做無牌經營既壽司店，專做熟客生意。依度三樓仲係地下賭場嚟嫁，啲客食完野就可以上去玩，一條龍，super！」
外星人屈臣仕一次過就解釋晒今日象仔見到既所有野。

「哦〜咁冇乜事我走先喇〜」象仔心諗屌你我唔想知呀，外咩星人呀係咪癡線，我想返屋企做功課呀。

依個時候有人一野推開咗房門，啪著晒房燈。睇依個身影已經估到係帶住黑超既白熊先生，佢一步一步咁行埋嚟，然後講：「你唔走得住，既然你都知道晒我地肥波波星人既秘密，我就要幫你消除晒所有有關我地既記憶。」

「包括我同湯瑪仕既？」

「係。」

「ummm..好啦〜」

但成為密友大概總帶着愛

又係新既一日了，象仔安東尼同平時一樣要媽媽叫先識起身返學。象仔喺換校服既時候發覺書枱上面有罐嘉x雜綿餅，不以為然咁望咗眼就行咗出廳食早餐了。
返到學校之後既第一堂係班主任上既中文堂，長頸鹿老師一行入嚟學生們都起立敬禮。

「good morning class ，由今日開始，你地班就有新同學加入，大家一齊拍手歡迎佢啦〜」

啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

完〜

象仔真的很意外
想起相識以來 一起溫書逛街聽歌看海

不斷 loop?

「不如我哋由頭嚟過？」

其實如果我整做動畫會唔會好啲

樓主加油，痴線得黎又有啲童話feel，你會唔會出多啲超現實小說？

依度可以繼續寫落去呀〜我寫得好開心
睇下今晚夜少少可唔可以有新故仔

LM

唔知點解覺得好撚正

G 持

我究竟睇緊咩

唔錯

咁快就完 希望有新故

多謝你呀哈哈

等我的起心肝先

童話故事

多謝